帝苑酒店接獲衞生署通知 住客須中午前撤離！

生化武器出現

係咪出封殺令呢

第4波
WFH

撒離但唔使隔離？

華光耀劍鋒

有喪屍

屌住客唔洗檢疫/ 隔離？

本身呢間係做左隔離營定點

又準備大爆發
再唔提早WFH 肯定爆得仲勁

冇

撤離唔隔離

離開唔隔離？
又想播毒？

開房群組

第3波無停過

撒離

爆房群眾

隔離7日情

呢間野好多支那高級雞

酒吧生死格鬥群組呢

藍店又贏

唔係應該全部隔離咩

撤離先可以播毒

Staycation

大爆發在即

帝苑都好多人staycation

播毒師出現了

點解要D人撤離, 比佢地係社區走, 繼續傳播

即係要中左招果啲出黎播毒

求仁得仁囉，唔想接本地客丫拿

d喪屍放晒出黎

已經超過七個月WFH

酒店話被迫接本地客生意，
而家唔使比人迫，幾好

staycation 群組

門口有旅遊巴 好似係接員工去隔離

一講完被迫接待本地客, 就本地客都無埋

咁D人咪會散去其他酒店囉
攬炒？

走去邊？第二間酒店？

80分鐘死亡錄播

不如驗咗先走而家走曬之後你衛生署咪又係要call返而家班住客驗

去過既係社區播緊毒？

大爆發準備

認同

應該唔會咁蠢呱

呢間垃圾8月已經有人確診，今日又爆

終於唔洗被迫做本地市場生意

唔明

hk gov wor ching

唔洗隔離？
又播毒

萬一中左招撤離咪好似放屎蜢咁撚樣?

Staycation KOL party群組

仲比住客周圍走......

weve 4

香港世界第一

人地有心要做放毒工作
蟈家任務黎

準備四散

係咪有確診?

有D人比左錢點算

SpreadVirus

霸王翔龍擊

餐廳有人中招

點解唔使即時隔離
以前維景都係立即封樓層
唔比該上下3層住客走, 即時刻地隔離

特區政府：等我幫你解脫

屍殺酒店

SHK旗下酒店嚟，抵啦

好似係泰藉中招客曾入住

同病毒傾好左可以late check out

群P就群P啦 Stay咩cation 聽到都監尷尬

病發翌日仍上班，炒散師變攬炒師

就係想大爆發黎推健康碼同永續599G

點解唔係全部隔離？

下撒離？
唔係落閘放狗 捉曬佢地
放佢地周圍走？

隔離左點爆呀？

定係又要用間酒店做隔離營？

好似係個侍應中左
房一定無事

無所謂
唔爆我點wfh

係咪又有港女開P

睇ig，最近好多人都tag左自己喺香港帝苑酒店，仲有好多係群聚

撤離=病毒四散

帝苑Staycation群組

我要staycations

正呀喂

唔撤離又點社區傳播呢？
我之前做過檢測，唔會再中，有政府，唔驚

早兩日仲話唔想做本地客，家陣本地客都冇得你做喇

多人運動群組

全封酒店啦
屎都唔好比佢地食

爆房就爆房啦
帝苑爆房群組

又故意大爆發

蒂丸群組

第四波go go go ，健康碼go go go

我唔意外

你點知的？

8宗入面有部分係,姐係有一半係

酒店業同MK又贏

有兩個男staff 中左
捉哂全部男staff+部份女staff去隔離

好慘

你點知㗎？

推 餵到埋口啦 幫手R一RT好唔好先 - 分享自 LIHKG 討論區

迴力標

間間都有架啦

都未儲齊700萬個dna樣本

點解部份女staff

canteen男男女女都去架啦

人哋叫過又有乜出奇
耶撚？

李漢城真口臭，酒店業唔駛被逼做本地客生意了

港共一直都唔想停

得1個女?

Staycation 群組

早幾日仲住緊

收到通告知有兩個中左，第日即刻提早退房

香港酒店業：唔鳩你香港人生意！躝！

以前沙士 棟野確診就成棟野封哂佢 唔比人出入
而家就棟野確診 就趕哂入面D人走

幾百人周街播毒

第4波 中秋群組

冇事兒

中曬就好笑

唔知諗乜
應該所有人隔離做測試，冇事先返屋企隔離14日

普及社區檢測累計171萬9千名市民接受檢測。
公務員事務局局長聶德權說，認為達到計劃的目標！

想當年

同樣是維景酒店，2009年香港爆發豬流感(甲型H1N1流感)，一名墨西哥男子帶病來港，入住灣仔維景酒店，同樣為中旅集團旗下的四星級酒店。男子翌日便入院，政府即時封鎖事發酒店，所有旅客及員工需接受隔離，一星期後方解封，酒店隔離事件後來更被改編為電視劇集

放d病毒周街走

第N波

快啲出黎播毒唔該

staycaution

SHK

下世小心D

咁你有冇自己隔離下先

你會唔會太高估港共嘅智商
今日先出完信追殺醫護

梗係冇

我冇去餐廳食野應該冇事掛

員工呀on9仔

唔夠位 不了

中午前撤離，繼續播毒

趕走哂入面無人 姐係無人確診

除酒店員工染病，日前亦發現有2名泰籍確診者曾入住該酒店。

點解淨係得男staff

Sell hong kong

點解有3隻手既？😂

咪寫住i fuckin'

8單有7單 可能

撤離火災啊 隔離啦屌

隔離七日情

雙十劇本出現
但提早爆煲

打蜘蛛.gif

男職員先隔離歧視

🚧🚧🚧🚧🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚧🚧🚧🚧

Staycation 轉去stay 醫院姐
仲可以變14日

前三次爆得唔夠勁推唔郁健康碼
今鋪再放毒仲唔掂

點解唔係掉晒去隔離營？

咩氣泡呀、健康鹿呀、手機追蹤app呀、長註內地檢測人員/醫護呀、長期限制戶外聚集人數呀，都係勢在必行，確確實實一定要落實⋯⋯

酒店咁大喺度隔離不知幾爽
係都要撤離播毒

根本未完全控制就放寬

rip

佢個package幾抵多人 book

跟住1000000人中都唔關酒店事
係來源不明

佢地冇登記資料，依班一出事就好大鑊

屌 但隻手係男定女

點解係撤離
應該即刻封酒店14日先

求仁得仁

其實不如全部住客就地隔離再等檢測結果

源頭不明咪就係咁樣黎囉 酒店中招仲俾d客自己走
On9 政府

根本封咗間酒店唔畀出就可以

酒店撚仲出唔出嚟屌要通關呀

即係佢地惹到

咁大廈一有人中招成棟都要封

不過宜家係被人走出去播毒

本身酒店係可以用黎做隔離用途 咪將佢即刻變隔離營

StayCovid19

政府邏輯
留系酒店好危險
放晒出街 一定唔會有人中 好安全

武肺不嬲聽林奠話 好乖嫁 會留晒係酒店

睇返當年貪曾防疫（豬流感）真係做得好到位，成間酒店封，仲比多國小佢過份緊張同過嚴，香港市民就當然認同封得啱，今天777真係癈到無輪。

同大陸一撚樣
明知武漢有事仲比佢地周圍走

到位用埋啲蝗語

根本就係

我好想散開去
跟住封酒店

WFH 我黎啦

中毒侍應如果柯屎會點

封酒店，沙士果陣都試過，印象中

三大山頭：酒店、酒吧、宿舍群組

哇 好撚淫喎

當年維景酒店2.0
當年做就冇所謂仲有市民支持
依家? 入邊話唔埋有支那貴賓係度仲想封?
政府封支那話唔畀封啦